胡錫進：中共準備封殺《香港人權與民主法案》聯署議員

who cares

支持 唔好比佢地用支付寶

好想去支那？

中國女人老公Mitch McConnell都會被封殺

封咗重好 挑釁美國

禁埋香港呀

講到人地好恨去咁

唔俾佢地入中國籍
唔俾佢地讀清華北大
諗起都軟弱無力

看得自己咁高

大媽接客唔收美金
收咭另加30%手續費
（唔包套

最可惜係。。。。禁埋入香港

係香港人既遺憾， 見唔到呢班英雄

五比佢地用淘寶？

可以睇下邊個跪先囉
凍結資產驚d 定禁止入境驚d

仲有冇其他方針呀？

幾時禁埋侵侵?

elizabeth warren係下年總統大選黑馬， 亦有份聯署

如果佢當選，會成為首位被中共封殺的美國總統

鬥封囉
你估美國人係中囯多資產，定中囯人係美國多資產

無台灣
胡狗支持台獨

禁止使用淘寶！

要發大黎攪

以後唔可以去上海迪士尼

點禁入境香港? 入境香港係係香港度，佢出聲話禁入香港就即係承認一國兩制失效

無錯

呢點要發大黎攪

宣戰咁款，強國又要贏了

咁大鑊
美佬真係和談好d喎

你去人地度就有，邊有人黎你度嫁

佢地封殺真係影響到的
應該只有趙小蘭同埋佢老公

唔比佢地用小米華為

驚佢老鼠

敢咪加關稅

trump:ok,凍結中共官員及家屬資產

禁入香港? 有無攪錯

呢點要攪大佢

其實佢咁封殺係一定封埋下屆總統

除左google,無野睇得明佢嘅英文

WFC

接受現實 根本一直都唔撚係

who fucking cares

第一個封你胡錫進全家冚家剷先

連侵都敢得罪兩院，留名睇個個星期有香港新法案

嘩，勁到

冇得被叫雞了

好似失守左好耐之前英國記者唔俾入果單

再嘈收番晒D得意熊貓等你啲邪惡帝國小朋友喊死，到時整個美帝家庭日日家嘈屋閉

用黎用去都係呢啲低手段既招數，好恨黎咩

cant go China ?

who fuckin cares ??

標誌住冷戰開始

麥當勞叔叔.gif

你唔俾人入咪即刻制裁官員囉

講個笑話：一國兩制

務實d做左先講

好好笑

中囯今次贏到開巷
胡錫井真係好野

一國兩制

一眾美帝議員冇得飲喜茶喇屌

Chinese Massage

做乜唔包埋台灣？一個中國喎

頂多咪十年八載

佢唔怕得罪華爾街到時貿易戰除時玩得仲癲

支持，最緊要快

乜有解封過咩

直綫證明名存實亡
立即制裁

驚到瀨屎

國防外交

有冇包埋美軍同航母，冇就即係俾入

美軍，我地係香港等你，香港有好多泊位，歡迎自發遊香港

禁止入境ge話
直接制裁入境處處長

完全同意

都唔係第一次發生
不過會照用一國兩制黎做藉口

沒收熊貓 等佢地冇得睇

佢都知中共阻止唔到佢地入境台灣

慘啦 冇得用華為

5毛yt:中國實施反制措施 美方措手不及 中國成最大贏家

忍唔住恥笑

唔比佢地用支付寶？

drafter =\= 聯署喎

咁美國係咪都可以禁支那官員入境美國
再封資產

Wfc😂

公然分裂祖國，把台灣分出去
原來胡係暗中台獨支持者

之前聽證會嗰位美國學者已經無得入境

英文好差

唔係得1票反對？？即係成個國會唔俾入， 侵侵又簽咗， 即係佢都唔俾入？

以後唔唔準屌中國閪

好撚驚啊

姐係全體議員？

傷害極大

好慘，明明無出過手

成個港共制裁晒先啱

美國：我真係好撚驚，你呢？

好驚啊

唔封殺正契弟

封殺翻雜種個女

無記錯既話， 聯署議員有59人

好撚驚呀屌

係咪即係成個眾議院同參議院的議員

快！！！！！

光復東莞我立即不反共

Solomon Yue 話美國法例唔俾玩連坐法

趙小蘭係台灣人 不過係奶共西

唔使驚洗頭艇

唔禁台灣代表 d 咩？？
冇主權呀？
想睇美國議會瘋狂參觀台灣

咁啫係差唔多大多數議員喎

加油

點解唔封殺埋侵侵
佢先係簽個個

睇到“軟弱無力”四隻字自動笑左出黎

樓主我sorry 先

點解要用Google翻譯?

為什麼不包括台灣，什麼是一個中国

呢個圍內打飛機炸 一早比人話哂事

正解

真係好驚，好大殺傷力

更正- 56人

去佢twitter度講，佢可能過唔到聽日

and wechat

失效好耐啦
共狗先唔會理

做左先講啦屌你老母

其實中共咁做係直接干預香港自有嘅出入境管權，用行動證明中共違反中英聯合聲明同基本法。
我知中共喺香港做嘅衰嘢已經夠多，都唔做再特別證明吖嘛。

反制措施

笑撚死 人哋成世人都未去過中國啦 洗鬼你制裁

吾比返東莞叫雞，今次molamola

美國法律無drafter， 只有cosponsor

雖然都有寫7人係最早期cosponsors

快撚啲做啦

走數正契弟

留名等睇美國禁售豬肉去中國

唔俾用淘寶？中銀？定食海底撈？

趙小蘭封西

唔

連登唔俾用5p字

雜:跟你，再大你沒收中共同香港境內美資財產，驅逐美資

記得封埋簽果個

把自己看得那麼高

咦, 台灣呢?

應該等佢禁左先

唔淮你講普通話

屌你 真係好驚呀

胡總又高級黑

no entry to her vagina

胡錫又準備累鳩死領導，叻唔撚切

唔比佢地入地獄鬼國 又唔用得weibo alipay買垃圾 d議員實好驚

或者唔俾用國際版抖音

上次環球時報提早報導宵禁

中共特務捉佢老婆去紅毛泥封閪

呢度無人識你啊, 人起朵你起朵

真係傻鳩，佢可能睇完郭文貴以為自己有一手料

中國可以咁做？咁就係真正破壞中英聯合聲明啦

嘩 好驚

pull

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

支那狗你地唔好去美國添呀

岩啊 出翻條美國共產及極權法案

push

人權法案殺到黎，北京上海無得避

發現新Twitter國際戰線

Who fucking cares

唔批銀聯卡？好驚呀

廢紙來嫁wo

笑咗

連登仔講咗咁耐笑嘅“美国人权法”終於出爐

即刻封 , 唔好吹

冇得去大陸食海底撈 淨可以係美國食生命麵包

wfc!?

其實佢哋真係好想美國體會同確認一國兩制不再存在

取消關税地位咁喎

仲以為大陸出d咩陰招

有本事既
捉番幾個鬼佬議員番中國 之後要佢地認罪

你敢捉既 我去維園裸跑 再做拍片直播

等極呢個post都未見麥當勞叔叔張gif

Based what I know .... 這是甚麼英文?

無得食海底撈無得叫平雞，其實真係幾撚hurt.
中國洗唔洗咁強硬呀？

中國政府有權管制香港出入境

Who fking care

哈哈，笑死我啦！
封殺人地d咩？

封殺定暗殺呀？封殺驚毛毛呀？

大陸雞全世界都有，就算要叫都唔一定要返支那叫

留名想知

咁大鑊

平嘛。又多款揀。

屌香港迪士尼都無人去啦

人做你又做 一味淨係識做跟尾狗

或者我們不應去想明年如何搶攻功能組別

支持中國制裁中藉美國官員

美國議員冇得再黎香港視察

無得用支那寶 慘慘 哭了

禁埋佢地唔准睇微博同百度啦

咁去泰國越南囉，一樣都平同多款，雖然一定無咁多

咁咪禁剩一個🤔🤔🤔

支持呀
但中共諗住封殺啲咩呢

軟弱無力全是堅忍的證據

台灣又被獨立

Er 好撚驚 人地又無野係香港 係你班仆街愛國撚先鍾意去美國

明眼人

最後版本，有一個投反對票

做咩干涉美國內政？

禁埋香港

唔比人地食海底撈

凍結佢地喺中國嘅資產
中國金融機構唔服務佢地
唔買得中國車同中國發展商嘅樓
冇得用阿里爸爸同淘寶
𣎴得入境中國
不得入讀中國大學
不得投資中國股票同債券
不得唱人民幣

嘩！嚇死人咩

好撚想去咩?
on99

拾人牙慧, 好可悲

嚇到我呢

好撚有效wor

點封？on99

係禁埋先好
到時真係撤僑 冷戰

嬲呀 收返d熊貓

Who cares? Do it quick, let’s see

唔準比佢地食唐生菜

即刻停左中美協議啦亮劍我的國

趙小蘭係中華民國人

禁食海底撈 好驚啊

去到台灣，姐係支持台獨

驚你唔做

屌做乜鳩

how about Taiwan

邊撚度有人會去蝗國

屌你老母！ 平時香港都唔比好多人入境㗎啦
有撚所謂

最緊要一個帶起先

唔準食海底撈

以後唔睇得marvel，淨係可以睇灰太狼🐺

美國：後果自負

咁即係封哂美國全部議員
我諗美國都會直接封哂中國所有官

Who cares

唔用中國銀行同昆侖銀行囉

好似講到人地好恨黎咁
過黎睇老鼠咩

第三次世界大戰(口交戰)

無得收中国賂賄
驚唔驚

四一十七個
你係制裁哂先好 唔撚又係口交部碌話兩句就話有

禁到唔比入香港架咩

嘩 我好驚啊

建議議員被封殺後向外交部查詢是否可入境台灣

簽得就預撚左， 驚閪咩

全部殺晒咁滯 係至好

台灣獨立左？

嘩， 美國議員要好驚驚啊

陰公豬連海底撈都冇得食

禁入境咁點捉佢地去大陸

好多台獨人士都入唔到香港境啦
次次都話唔關佢地背景事

台灣呢

同埋唔比用淘寶
美國班議員一定嚇到鳩縮

點解支那會覺得人哋會想入你國家

冇得去支那食海底撈，慘慘豬

仲要計埋參議院，要封超過500個

不過到時美帝應該會禁番哂全國人大政協入境。

最高層交流會停哂

嘛，反正同香港一樣，2邊唔停咁加注碼睇下邊個先跪，又或者從此官方脫勾，準備開大片

又唔俾人入境, 又收番d 熊貓, 美國佬一定驚到賴屎

美帝幾時封殺微信/微博/抖音

中國人反抗
丟架無底缐

好有說服力播

佢應該講緊香港既立法會議員

人唔笑 狗都吠

封殺人哋！？
你班走資去世界各地嘅傻鳩仲夠膽係度嘴炮
留喺大陸食元素表飲工廠廢水啦

亮劍

仆街
原來條on9用google translate譯做英文
唔怪得睇極都睇唔明佢寫乜春
傳媒總編竟然連英文都唔識
好心唔好衝出黎柒

禁止佢哋用中文

有咩問題?
到時美國又再大搞囉

乜有美議員仔女去蝗國讀書咩？

唔俾入境=>違反人權=>又制裁

胡錫進：我哋放工就去食海底撈

美國議員妒忌嗎

唔好呀~中國之後無得走資, 連trade deal 都無埋 咁點算~~ 美國佢哋好驚㗎啦

嘩，好強烈即反擊，聽到都驚！

全部一齊入境台灣